### Task 1

##### Java-based Container Configuration

1. Підготувати 6-ть різних POJO класів для створення бінів, з обовязковими
полями name, value та методом toString(). Назви бінів: BeanA, BeanB, BeanC,
BeanD, BeanE, BeanF. Біни повинні імплементувати інтерфейс BeanValidator з
методом validate().

2. Біни BeanB, BeanC, BeanD свої значення отримують з *.properties файлу

3. Створити 2ва файли конфігурації @Configuration, та імпортувати одну
конфігурацію в іншу.

4. У файлі конфігурації @Configuration передбачити 3 різні варіанти створення
біна BeanA на основі значень:
a. BeanB та BeanC
b. BeanB та BeanD
c. BeanC та BeanD

5. Забезпечити такий порядок створення бінів: BeanD, BeanB, BeanC

6. У файлі конфігурації передбачити 3-ри різні реалізації для біна BeanE, які
отримують свої значення з біна BeanA з п.4.

7. Забезпечити конфігурування біна BeanF з @Lazy ініціалізацією.

8. При конфігуруванні бінів BeanB, BeanC, BeanD за допомогою @Bean анотації,
задати назви користувацьких методів для атрибутів initMethod та
destroyMethod, в яких виводити відповідні повідомлення.

9. Бін BeanA повинен реалізовувати інтерфейси InitializingBean та
DisposableBean. Перебачити відповідні повідомлення з реалізованих методів.

10. Бін BeanE повинен мати методи з анотаціями @PostConstruct та @PreDestroy.
Перебачити відповідні повідомлення з цих методів.

11. Створити AnnotationConfigApplicationContext та вивести перелік усіх бінів, що
створені у ньому. Проаналізувати результати.

12. Створити окремий бін, що реалізовує BeanFactoryPostProcessor.
За допомогою нього для біна BeanB змінити параметр initMethod на значення
іншого користувацького методу. 
Передбачити вивід відповідних повідомлень.

13. В ApplicationContext вивести конфігурацію усіх бінів.

14. Створити окремий бін, що реалізовує BeanPostProcessor. За допомогою нього
здійснити валідацію наших бінів. Усі поля name повинні містити значення (not
null), а поля value містити лише додатні значення.

### Task 2

##### Annotation-based configuration and and and and Spring Dependency Injection

1. Підготувати різні POJO класи з анотацією @Component, які розміщені в 3х
різних пекіджах:
a. beans1 (біни: BeanA, BeanB, BeanC),
b. beans2 (біни: RoseFlower, CatAnimal, NarcissusFlower),
c. beans3 (біни: BeanD, BeanE, BeanF).

2. Створити 2ва файли конфігурації @Configuration.

3. Перша @Configuration проводить скан компонентів в пекіджі beans1.

4. Друга @Configuration сканує усі квітки з beans2, а з beans3 вибирає лише
BeanD та BeanF.

5. В окремому пекіджу створити біни OtherBeanA, OtherBeanB, OtherBeanC з
анотацією @Component.

6. Створити біни, які будуть вприскувати ці біни за допомогою @Autowired лише в:
a. конструктор
b. сеттери
c. поля
Деякі з них вприскувати з використанням @Qualifier.

7. Створити декілька бінів, які реалізовують певний інтерфейс. Створити бін, що
буде містити колекцію для створених бінів, які є впорядковані з
використанням @Order.

8. Для п.7 один з бінів позначити @Primary, і вприснути ці біни в новий бін як
об’єкти цього інтерфейсу, один з них як основний, а решта по @Qualifier.

9. Для п.5 для бінів додати @Scope("singleton") та @Scope("prototype") та
перевірити як вони вприскуються (вивести хеш-коди для їхніх ссилок).

10. Виконати різні конфігурації для 2х різних профайлів:
a. Для бінів з використанням @Bean
b. Для бінів з використанням @Component


##### Notice:

Run Application.main() to start.
